乃木坂46討論區#92: 討論緊山下美月

誤中1001

留名

啜咩勁? any source?

同老婆一齊留名

btw, 聽晚一點開始做七瀨最鍾意嘅JOJO第五部, 你哋到時可以ff下同佢一齊睇.

佢地就係ff

新飯留名

首席梅推強勢留名

清泉白石麻衣老公留名

新人留名

source淨係得咬手指咋

我都好肯定你唔係清泉

頭先唱咗洗頭水同20單

手足: sor source:me

首席与田推 佔個靚位

有人想知再講
請知就留言pm答案

link呢

一生只愛山下美月留名

search下就有啦

関ジャニ∞・乃木坂46・今市隆二・登坂広臣ら、音楽で日本とアジアの架け橋に 「日・ASEAN音楽祭」でパフォーマンス

牙雀老公Lm

負皮王

國師呢

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★関ジャニ∞、乃木坂４６、三代目JSB今市＆登坂ら参加音楽祭
★嵐 新曲ＭＶ
★波瑠×西島秀俊×中村倫也
★佐藤二朗×宮沢りえ
★YOSHIKI 「24時間テレビ」天才ドラム少年と再会
#ZIP!

一定要吊死山下美月‼️‼️‼️

躝啦 ‼️‼️‼️‼️‼️

聽晚旺角一鍋堂隻揪‼️‼️‼️

唔打邊爐

好想成為你嘅禮服蒙面俠

乃木坂46「シンクロニシティ」「おいでシャンプー」で“架け橋”繋ぐパフォーマンス＜日・ASEAN音楽祭＞

咁禾同美月大戰三百回合‼️‼️‼️

你同寶寶大戰啦

高汁音推留名

開funson負個po名先

洗頭水得白高拖手

琴子が「この髪型、絢音ちゃんが褒めてくれたんですよ」って言った瞬間にみんな2階見始めてひなちまが「こっち見てー！！」って叫んでて可愛かったお

伊織同牙音去咗睇underlive

個衰妹前幾日又話唔得閒去睇

新po留名

你真係好鍾意國師

咁快就爆post既

你唔覺好型咩

傻架啦

個tote bag 幾靚

成個腦都係moonlight moonlight starlight starlight 點搞

快啲出碟啦

美月段變身我已經睇咗幾百次

冇圖啦

本來對御朱印無乜興趣
而家又幾想要

好有藝術感 買嚟收藏都幾好

又串錯字

美月咁正 咁多人反嘅

仲要咁大隻字

我正係見比意淫喳喎

會唔會比呂神踢

盲反

美月明明咁qq，但佢個種q得嚟又幾淫先正

美月 真係好可愛呀你

agger

搵個死士改呢個名睇吓會唔會畀呂神踢

侵侵你又啱美月

好想作篇文關於美月

重甜ok?

第一眼已經鐘意

ok

係咪已經棄左馬場臭G？ 而家唔除衫真係0賣點

除定褲等你篇文

馬場不了 仲衰過吉岡

31秒

要搵下圖先，圖文並茂

唔好意淫美月啦

放過佢

乃po已被騎劫

冇意淫，想作我同美月嘅愛情故事，非色情，全年齡向

乃木坂46FF區#92: 討論緊山下美月

手下留情啊大俠

岩架啦 淫月就除 禾話嘅

佢想呃負皮

呢樣真，我等緊

我寧願佢意淫我啊

想俾人意淫真係第一次見

其實都唔係好差啫, 唉.

全能かりん 癡牆紙嗰個真心勁
乃木天仲自己整個櫃桶仔

捨己為月

點解沖完個涼出嚟都未有故睇

Sor傾緊電話，聽日提我作

就算做偶像發唔到圍都可以做其他野既
做個女流棋士可能仲多人識

翻版白麻

只怪佢周圍啲樣太屈機, Idol 依範太過外貌先行.

みんなと一緒なら楽しそう

Bingo 8 making 熟肉

廁撚走開啦

久保做老婆 美月做sp

諗起都鹽濕

9

真牙雀老公留名

之前上過将棋番組
入面仲有另一件女棋士
かりん都輸埋...

邊位啊

遲咗入 留個名先

中村麗乃が舞台「逆転裁判－逆転のGOLD MEDAL－」に出演決定！

LM

喺乃團有波=淫

結論山下美月有波

10月6日(土) 25時3分〜
TBS 「オールスター後夜祭 '18 秋」

オールスター感謝祭のセットをそのまま使ってこの春放送したオールスター後夜祭に再び我らがコウメ太夫が解答者として出場致します！
深夜の生放送、放送事故必然！

司会者: 有吉弘行, 高山一実(乃木坂46)

以你既邏輯

無波，ff唔到 鹽濕野

你功力低啫

無波=細路 難ff 好多

就係細路先多題材

Fbi

Ff交番俾性幻想巴啦

Yoda都冇波

鬼叫得淫月露出黎咩

3期最大波波好似係肥月

肥仔波

佢本寫真

圖都冇張 點信你呀

頭先冇睇清楚以為主演

佢做女主角

尖到

一定有攝pad

淫月陣淫味根本唔關對波事

心計g

秋元真夏(乃木坂46) 「"可愛いみんなをおすそ分け♪
近くにいた子が入ってくれました(^^)"」

關佢露對波出黎事

音B真係正過細蚊仔好多

係男朋友仔調教出泥

同堀個心計王一樣
成日借啲意講淫野
引人打丁

根本個樣一睇就知係淫婦
又唔見其他人影寫真俾人話淫

咩2c

字面上嘅2C

細蚊仔慢慢培養調較先好

禾家音B都係14碎左右入嚟架

現實逼出黎 臭崛唔玩心計 2期渣都冇呀

最衰都係更衣室毒瘤

細細粒，易抱

瘦左好多啦最近

唔攝都大過美月G

美月個八字波

【遭遇情報】
10/5
日本大学歯学部

乃木坂46
生田絵梨花
岩本蓮加
梅澤美波
星野みなみ
イジリー岡田

NOGIBINGO!の撮影
周りに学生がたくさん集まっていて、乃木坂メンバー全員顔がちっちゃかったそうです。

the smile is very yum

feel到某人即將進場ff

佢未留言你就狙擊定先

真係好淫

反正實冇死錯人

買定支棒球棍先

最攪笑佢同かりん一齊減肥
かりん就越減越肥

呢個真係

三房老婆大人

露到咁墜個bra應該好鬆

真空

美月好女仔，比人睇蝕晒

牙梅提咗佢走光都仲咁，仲唔係專登俾d麻甩仔睇

可能冇戴呢

相信佢係冇意識地走光

如果佢係專登嘅話，我同大家講聲sorry，係我搞到佢變成咁

你真係好鍾意收負皮

又搞我老婆

躝啦

ching借嚟用住先，遲啲可能會還返比你

今期bingo又冇二期份

禾七卒業嘔到而家

多數d情趣內衣都好鬆身
無乜承托

我喊到宜家

去日本陪西七睇jojo先

Sor 搞到過曬鐘 唔得閒換返正常內衣就直接落咗場

可能對美月黎講情趣內衣先係正常內衣

四眼正常樣變態仔！！！！

討論個淫娃都討論到咁多版
證明依到手足都好鹽濕

手足唔咸美月點濕

唔講以為係成人台啲雞蟲po

無啦啦直播主動露對八字波
話佢唔淫都無人信

禾腩

bingo 10全外景係咪暗示無妄想點播

點會冇

野外露出,魔鏡號大把題材

希望大家可以尊重美月

岩！職業無分貴賤

好似上季梅桃咁外景咪得囉

唔再係清楚、上品系啦

躝

請尊重！謝謝

唔知係營運方越嚟越保守, 定係班女已經磨到滑晒, 近期啲專屬番組已經冇以前咁好睇.
Bananaman 都好似冇以前咁好笑, 咁肯去寸啲 member.

咁玩左7年
咩都講過玩過
無新意，悶係正常wo

同埋bananaman兩個都就黎50
仲keep住咁多節目
好難唔dur皮無精神既

以前1期會發掘下大家嘅才能，畫下畫，頭腦王，煮下野，班1期又個性太鮮明玩得開，大家會互相follow d梗，高山、真夏個d,就算廢柴隊長，花花，同認真撚若月呢d都好有綜藝效果，設樂又專登拋梗俾下牙jo, rotty個d under,到宜家大部份舊人角色定咗型，3 期個班太保守，好靜，好少主動出聲

係班一期生玩咗七年啫, 而家連班三期生都好悶, 冇咗一期生當年嗰種鬥心.
我諗喺乃木坂未有真實危機出現之前, 啲番組應該都唔會去翻以前個水平. 依個可能就係開發後帶嚟嘅平淡期.

同意

首席音推有冇聽金つぶ

首席音推就快無數據啦

10/5
原宿竹下通り

乃木坂46
山下美月
井上小百合
若月佑美
高山一実
イジリー岡田

NOGIBINGOの撮影。
顔が小さくて、透明感がすごかったそうです。

二期係零呀

Underlive 緊嘛 雖然都預佢地無份
呢排都叫堀g拍戲，其他二期舞台劇

岩！！！

仲有鬥心嘅二期就放置plqy

有冇人識fb果個yamashita fly

怜奈，蘭世，飛機音

全切仲有個17單Under C みり愛

Help

做咩唔轉無限

係窮牙jpg.

之前sun mobile sell我轉8gb 無限都係150蚊左右炸嘛
利伸非打手

我大佬嚟 咩事搵佢

3年plan平均96一個月 下個月轉無限加50幾蚊
仲多過四眼正常樣變態仔少少

睇錯柒撚左

數學天才

收聲啦變態仔！

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

【乃木坂46】アンダラ12/19,20「武蔵野の森総合スポーツプラザ」開催決定＆22ndアンダーセンター北野日奈子!!

一早知
肯講撚屌卒業未

Bingo 開咗ig

能條愛未が本日のアンダラで『卒業』を発表…！
活動期間は年内の模様

禾家百合同美月G

今年到底會畢幾多個

個爆料中撚晒差久保2排 真係好撚賤

呢個就不意外啦

本身長期under
又被文春影到正一正
預左啦

高山應該喊到癡線
七同阿jo都走

就算影唔到對佢無乜影響
因為都無選拔

可能高山走都撈得好過七仔

反正我是信了

都排緊隊啦

冇data就慳D洗啦

口齒不清都有MC job

又唔係主MC 無所謂啦

不過佢係嗰個節目真係極靚極斯文

做火野麗都係口齒不清

等睇某陰魂不散會員又彈出黎

垃圾場

會唔會又射波

奶po飯聚‼️‼️‼️

生寫拍賣會？

chok到變左第二把聲

飯聚=呂神清貨感謝祭

有得入呂神

乃po 咁撚多gay佬

下次飯聚請報名參加
有生寫送‼️‼️‼️

你個野壞左

1.阿貨

感覺好似以前48果陣D生寫日 一齊換生寫

冇玩過明星嘢, 依啲閃咭係咪都有 standard size?
係咪有專用咭簿?

寶寶直筆生寫？

金鐘樣窮撚一張生寫都冇都參加得？

喂好啦喎咪能再jer禾

鬼有jer你 講緊自己咋喎

又一個畢

the next number is ......

百合

唔會

屌你串我金鐘樣

大家係咪有被害妄想症

白石下年就獨佔大家姐個位, 應該唔會咁快走住.
之後依一兩個月內會唔會出現第四第五個呢? 而家竟然三個都係一期生, 二期生們到底諗梗啲咩呢?

me 想去啊

2. Neo

白麻走我諗我會結婚了

1. 白麻不嬲大家姐喎
2.乜乃木坂有2期架咩

牙雀，順便宣布同我結婚

想知開始搵新隊長未多啲

咩意思?

隊長都係94年 如果佢都遞左信排期走人咪要搵新隊長

一張櫈一個人坐始終舒服啲

正路差唔多時候會彈個副隊做交接掛

其實都幾難搵

小百合玩人狼估得好準

除咗 いくちゃん 之外, 團入面全部唱得之人都係 under 常客, 包括最勁嗰個 Rotty.

搵佢估下下個走嘅係邊個

小百合？以前代過一排
但佢都分分鐘遞左紙都

禾條囡

under不嬲多啲歌舞勁 係人氣差/唔受推啫

法國你專放啲樣衰嘅圖趕客

高山 / 衛藤 ?

都係畢業高危人士黎wo

可能搵個三期

一期生有邊個唔高危得嚟又係正選常客? 飛鳥?
定係直接選三期生呀?

應該花花/飛鳥

一期既話花花？
三期可能美波/美月求其一個

いくちゃん 應該唔會, 隊長唔可以經常缺席.

腩？

你試幻想下以佢性格做隊長會做成點

炎と嫉妬の戦士セーラー蘭世

岩岩睇左 好麻麻
淨睇飛鳥大頭睇個幾鐘

腩:不了

岩呀
肯定唔用敬語搞到炎上
二期揀既話新內？
不過應該都做唔長

さゆりんご軍団研究生

收到風隊長係禾堀

我都有諗過新內, 不過佢個年紀係最高危嗰個.
如果白石代打就過癮喇, 噉就係名正言順嘅大家姐.

佢今日啲mail係咁我都冇計

美月都唔似啦

其實如果可以升under做隊長，日奈喺年齡上同感覺上都match啲

心計王不了

如果佢做會唔會成功爭取到多一兩個二期生正選位?
佢做都有趣㗎.

美月吹到新世代ace 應該唔會做隊長掛

一係學巴西隊咁
輪流做隊長

一期又做唔長 年下果D又唔適合
二三期更加唔洗講
所以都係玲香做最後一個一期生走啦

做隊長就唔會搵ace嚟做 但點都要係穩選拔 就咁睇年齡同人氣嘅話我會估日奈 音B 牙梅呢幾個

隊長嘅條件就係鹹淡水交界, 應該係正選第二排常客?

黎啲唔到閃卡
叫生寫 一張相大細囉
你上webshop而家有得賣 mb生寫

有本叫生寫簿 專放生寫

又推人入火坑

多人john再搞飯聚‼️‼️‼️

我專叫人入坑

冇生寫 樣衰 john得?

想莊

猜包剪搥贏左咪有得做囉...
唔係點會揾個廢柴做隊長

唔會啦, 我天生對明星偶像依味嘢有抗體, 推唔郁我嘅.
我好奇問下啫.

樣衰比人笑
我就是例子

唔係內定㗎咩?

好掛住你兩個

淨係學術研究

啱啱醒起性幻想清爭我一篇文喎

講唔上係研究, 但係對乃木坂嘅營運手法好有興趣.

重甜重甜

乃飯冇樣衰的
全部靚仔嚟‼️

禾見過呂神

呂神內在美麗

我諗我只會買乃木坂三隻CD, 第一隻已經買咗, サヨナラの意味.
第二隻應該係嚟梗嘅22單, 如果佢出得好嘅話.
第三隻就係いくちゃん嘅畢業碟.

抽到音B比我ok?

等價交換好唔好?

乃木坂46 アンダーライブ北海道

卒業を発表した能條愛未に寄り添って「きっかけ」を歌う1期生たち。

花花得7net版生寫

いくちゃん 7net 邊張?
有冇 奈々未 ?

冇生寫 金鐘樣 john得?

就嚟做JOJO喇

靚女免費

淨係得一張花花生寫
我覺得自己係0

要入場費?

仲有張第一次買cd中既川後p

我第一次買cd中まあや

就畢業
留到下年個價翻幾翻
到時就fatfat

竟然有人慘過我

生死多又唔會有獎

留下錢買機票去握手仲好

我鍾意まあや多過川p喎

呢個真
花花要排幾耐

發夢夢到七仔話唔畢業，但要嫁比香蕉人

點解你成日日頭發夢

......
咖哩味大便同大便味咖哩

依家係日頭？

點解你成日發埋d奇奇怪怪既夢架

....真 不過都有分別嘅

啱啱發，放工返到去即訓

覺得好好笑

地方全握最快1-2個鐘，關東應該3-4個鐘走唔甩

呢幾單全握我係咁排禾白，排完出黎都截晒龍

唔知呀，覺得好白痴

打錯 應該係非正常人睡眠時間發夢先啱

屌佢走數

有咩分別...

知你想做好耐

諗諗吓又好似冇分別...

非gay

其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

當日純粹想學術討論下

咪走數呀你

啱啱返歸

做乜鳩

當碌鳩插進男性肛門，大約3-6cm左右會頂到前列線，用另一個男人嘅龜頭磨擦前列線射精個種快感係屌閪比唔到你，初級可以試下用手指伸進去輕輕撫摸，你條J會慢慢勃起，身體會開始有種酥麻感覺，當然，呢個只係第一個步驟

我以為自己入錯po

你地TG傾啦

揸手同軍訓冇分別咁
都係儲下錢買live自己會過癮啲

原來一期Under得番咁少人

個有馬拿豬1.5期

原來我咁好彩, 我買サヨナラの意味 Type-A 中咗奈々未, 再加店舗特典：奈々未＋堀
個天就係咁玩嘢, 你越大期望, 佢就越玩鳩你.

牙花世界第一

Why not both？
握完有滿足感

我覺得係佢有印象記得我仲過癮

呢個岩 認得自己比其他更重要

哇屌你

快啲作美月故啦屌

前面會有 甚麼美月
靠人沿途發現 祇需要 相信它不遠

咁大個仔第一次入戲院睇戲有咩要注意

美月真係散發住一種淫味

正牙喂

一路睇一路講劇情

生出黎就係俾人淫

元乃木坂46生駒里奈「楽しむ」来年１月主演舞台

如果全部人畢左業都係番同一間事務所都幾好

咁明目張膽

組返隊元乃木坂46又可以繼續賺

結婚嫁人啦偶像仲玩到幾耐

放左咁多資源落去唔想益其他公司所以自己簽翻

睇到咸左

見到支旗諗起初森

次次影既相都係食

牙雀話佢畢業會嫁比我

成日又話2期冇機會又盛，宜家呢d畢左業既賴死唔走食晒d offer，真係唔好再問點解

咁團內資源呢？ 團番資源唔關畢業生事啦掛

10/8 #乃木坂46 愛知全握レーン
◆第1展示館
①白石麻衣
②齋藤飛鳥
③生田絵梨花
④与田祐希
⑤山下美月
⑥桜井玲香・佐々木琴子
⑦高山一実・能條愛未
⑧伊藤かりん・梅澤美波
⑨中村麗乃・松村沙友理
⑩大園桃子・川後陽菜
⑪星野みなみ・吉田綾乃クリスティー
⑫井上小百合・向井葉月
⑬阪口珠美・新内眞衣
⑭伊藤理々杏・山崎怜奈
⑮寺田蘭世・樋口日奈

◆第3展示館
⑯西野七瀬
⑰若月佑美
⑱秋元真夏
⑲衛藤美彩
⑳北野日奈子・斉藤優里
㉑岩本蓮加・和田まあや
㉒佐藤楓・中田花奈
㉓鈴木絢音・渡辺みり愛

※久保史緒里、伊藤純奈、堀未央奈欠席

咪拎走經理人資源，執 行程,揀job ,sell人,甚至鬧人全部都經理人做晒，宜家講緊分d人去搞畢左業既都唔去放返個去執現役成員

團番咪又係工事中，個個都有份出架啦

牙雀話想做我五房

又話寫美月故，好多巴打等緊，咪走數

要出街，今晚先

音B呢張典解鹽鹽地

估下點解

提示：性感神秘人

蘭仔好正

手足你都幾廁喎 咩都關你事

奶係收左個job再分比人做
你估生狗好多人搵佢做job
係佢有人射住焗住比哂d job佢做
咁仲關唔關事

大家咁話啦清

早二個月好似請緊經理人

佢個d唔係廁，係鹽濕啦

駁唔到

成班廁

琴子
肥月

我可以跪喺度比琴子放腳

你應該做張凳

鹽濕仔

珠女好靚

識玩一定係正面訓係到俾佢放腳
If you know what I mean

仲要赤腳

我係咪入錯成人台

花花呢張正

乃po烏煙瘴氣

成班手足集體意淫mb
好差勁

有腳臭點算

正常人點都會有啲

手足們會唔會打算去成人台開個po
還乃po一個乾淨環境

有味先正

唉…我都唔知講咩好，只希望大家自律，還乃po純潔嘅討論風氣

意淫下淫月算啦
其他mb是無辜的

屌你老母琴子一定係香噴噴

磨牙

美月都係無辜㗎

法國美月多咗出鏡班手足先越來越變態

咪成日意淫人哋條女啦

小妹新反
新入到黎估唔到甘dirty
原來鍾意乃木坂既男仔都係甘變態

閘住
係某幾個會員啫

最尾

某啲會然我責咗名，會長期留意佢地，必要時我會出聲控制下佢地

白麻老婆大人

咁得閒擇名不如找左美月咸文條數先啦

你已經比乃po各位手足責晒名啦

咪係囉屌，講咗作又唔作

我有興趣想知有邊幾個畀你擇咗名

係街 今晚先

點樣啊又

其他人唔講啦

不過阻人敦倫燒春袋同國師濕濕一定有份

唔好意思，呢個唔識，同最尾松村有咩關係？

著住襪跳完成個show，對腳出汗比對襪吸晒焗住成日，再除鞋個下我唔信冇味

條女係咪隔櫸板啲人 ?

美月

隊長

川p

點解我有份

neru

腳底臭仲有小腿同大脾嘛

櫻隊個個好靚
川p個個睇唔透想點

四仔MK變態仔！！！！

僅次白白既美少女ruru都唔識
最尾個張八成似

臭RU收皮啦
白麻屌打佢啦

係屌打，咪話僅次囉neru清

唔sick牙，茅睇隔離坂，剩係認得加藤史帆咋

點解我變咗鹹碟

希望臭RU盡快收皮

你taste都唔錯

符合形像

史帆正牙

支持好女仔

好能多欅狗

正常啦 咁撚多廁 唔廁埋櫸就奇

櫸

我愛Ru寶

禾7畢業之後禾都走去睇櫸

翻版白麻大啲定牙堀

g持

屌你地 連我琴都唔放過
最爽一定係連女坐上大脾
後面攬住佢

陰影波

隔離團過返隔離討論

又識

嘩呢個方向掂啊

竟然係純愛

認真幾好睇 作多啲呢類型咪幾好

屌你快啲作埋落去啦

臭月不了

痴撚線，突然覺得佢好高汁

剪咗個淫笑樣過你哋嘆

順手重製埋之前張gif圖 品質不變 file size細咗

偶像全部也不倒
最好我在意的任何面容都不會老

想當年みさ賽跑冠軍

而家設定係青春少女喎

唔好咁咸濕咪幾好

未到戲肉咋 佢嘅文點會唔鹹濕

我知道神秘ching唔會令我失望㗎

我柯打咗重甜㗎 冇甜就會令我失望

諗住幾時出第二章

加速加速

美月

第二章ntr好唔好 ?

唔好

咪啦屌

我要純愛

快得濟

我希望主角改過個名

阿人應該=性幻想ching

我知 但係阿人好難聽喎

咁不如叫濕濕

ok，寫你同香蕉人

屌你地，咁都有4隻負皮

gay故去第二度寫啦

gay故我有極大信心寫得更加好

比啲美月單人圖做素材ok ?

真人真事改編

性幻想清不如去講故台開po，

叫乃木坂幻想劇場比多啲人睇下

開新po算啦

見到張圖已經有劇情係個腦到

見到有廢土，想作佢先

100人___SP 直前インタビュー

我都唔係成日咁得閒寫文，寫下短篇就ok

おめでとう

乃木坂46が華道に挑戦！10月6日から開催「KYOTO NIPPON FESTIVAL」

又白麻又花花
玩晒啦

弱智人仕都唔放過

大左肚

一係你作完，我地幫你整合?

想睇花花甜故

想睇蓮加甜故

你老母就大肚

生咗你個弱智仔出嚟

我盡量幫你地達成心願

想睇

144p

360p
file size大到仆街 廢事搞到冇數據嘅巴打 post link算了

牙梅

赤ちゃんりりあ

摸牙摸牙

好可愛啊

有無咁高呀

牙楓套衫乜事牙

竹木

做咩去搵平假

有啲人係熱褲 又有啲人係著翻三角嗰套咁得意

九洲tgc

七仔：金庸 隻貓好似你呀 傻更更咁

佢8頭身又冇野比較咪望落去高

係喎
忘記左佢係小頭症患者

46時間TV 最有印象係いくちゃん同ひめたん喺度自己玩梗嗰陣, 無意中俾 Cam man 拍到. 係就係依個環節, 但係搵唔到有人 cut 嗰段出嚟. 有興趣可以搵嚟睇, 可以睇到佢哋有幾深感情.

46時間TV 第二季 國民投票 02:45

同埋Cam man 調戲 いくちゃん:

いくちゃん: カメラさん~

Btw, 七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個画伯?

2016年, 的確是好年份.

@性感神秘人

仲未有第二章

搞清楚画伯係咩未

雖然多咗少甜 不過都重未令我失望

咁都比你諗到美月張gif點用

少甜咪幾好

正正經經寫下呢d咪幾好

認真仲要幾好睇

認真以為入錯po
一時成人台 一時講故台

我有預感個故會突然間轉畫風變重甜

倒數兩章

點重甜都得，但唔要睇ntr同輪姦

重甜去咗邊呀屌你

有些結局不能改變，美月會幸福的

利申純愛故事

比小小耐性啦

條褲除咗幾日啦 好凍呀清

天氣咁熱都話凍
身子好弱喎清

瘦弱毒撚日日開冷氣梗係凍啦

你打j太多，個人虛晒

美月G：我買咗件好性感嘅泳衣

無呢d就不如唔好寫了

著返條褲先啦變態佬

一係寫俾乃團輪姦

屌你

你俾人輪姦就有

屌你唔好啦，我要純愛呀

有冇人開返個真正嘅乃團討論區

求純愛
一係你作2個版本

搞彎哂

成班鹽濕佬作甜故

你好似睇得好開心喎

多謝你啊

雖然頭兩章寫得幾好睇，但成班鹽濕佬要求重甜又輪姦ntr，唔想睇呢啲

其實我都係諗住寫下文玩下，估唔到反應幾好

快啲出文啦

唔好睇？

唔係唔好睇，只係日本仔又要滲佢果種‘中華風‘入去套野度好on9

我買左件好性感嘅泳衣呀

死臭G!!

係咪同台灣版一模一樣？

Respect la

尊重啦

梳！ 職業無分貴賤

食屎啦你

推臭就咪搞18號好女仔啦你

嗰個係16號...

頭先唔記得個no.睇翻16號18歲
G後就打能錯左

法國某啲巴打對美月有偏見

不過我都唔介意支持埋18號

你囉

係

人地拜神先放隻雞上台 佢地就

我幾時有牙

但係我睇完完全唔覺條友有鐘意同追過飛鳥
Cut左好多重要既野
但係加左果d野又唔係特別好睇

我知道你想講咩, 但係未搞清楚嗰個好似係你.

收皮啦你

咩原因?

你查下画伯點解先

你都查多次點解先

画伯とは、絵画に長じた人に対する敬称である。
であるが、ネット界隈においては（悪い意味で）常人離れしたセンスの絵画を描く者を皮肉を込めて画伯と呼ぶことが多い。

唔係好識日文，話人唔識個位巴打可唔可以解一解依段係咩意思

你哋就噉 Google search ?

你又叫人查
人地查完copy埋比你又話google search
咁你又點查呢

不如用返中文字 唔好用漢字

我開始體會到點解依度成日俾人叫 Child 登,
我嚟依度喺討論, 唔係教仔, 亦都唔係無聊搵交嗌. 我已經睇晒乃木坂啲主要番組, 你哋真係認為我唔知画伯係用嚟寸人? 點解我明知都會噉寫, 你哋自己諗下.

唯有係噉.

咁你走啦

無計 你太另類
大家都唔明你既獨特
有無考慮下上facebook page
個度既人好似你咁
對文字同感受都有深厚既理解同造詣

我特別推介乃木坂46香港應援團個page
希望你早日離開呢度 係facebook搵到同你一樣既朋友

我而家開始費事對Post入面某班人忍氣吞聲, 已經觀察咗好幾個post, 睇嚟你哋唔識自我反省.

走啦撚樣

咁撚高尚又要走入黎食屎咁撚慘
過高登同胡戩高汁討論啦

既然你喺呢度咁唔受歡迎 點解唔考慮吓去第二度發展呢 facebook應該幾啱你

而家google埋比你睇
柒左又咁認 仲話自己睇左乃團主要番組
可以代表啲咩？好叻？好威？
黎度個個都睇晒
真係唔知邊個child

笑到碌地

你估個 post 淨係得追住我嚟負評嗰幾個人咩?
你哋係咪聽ジコチューで行こう聽上腦定點?
如果啲乃木坂 post 只係得你哋依類人嘅話, 唔洗你哋請我晨早就走咗啦.

理性討論ok???
無端端開火做咩啫

你邊度見到有人想同你討論
冇人想同你討論
咁你走得未

冇人想同佢討論

其實你有咩病

邊個巴打支持你

一係咁啦
有人想同佢討論既出下聲
唔係佢出咁多post原來係度自言自語就唔好啦
畢竟人地一直以黎以為同緊呢度既高汁會然神交緊

返屋企瞓啦傻閪
成日懶係醒咁 講埋啲呀媽係女人嘅嘢
你俾人笑緊呀 白痴仔

咁如果冇人想同佢討論
咁佢上黎呢度既意義就冇啦
咁係咪可以請佢走啦

客觀啲講句 我條靚正常好多(雖然都有啲病)

D傻閪最撚慘就係唔知自己傻閪

你睇下係邊一面開火先, 我已經忍咗好多個 post, 嗰啲負評追擊都算, 你哋點無理取鬧法我都好聲好氣噉回應. 但係看似佢哋以為自己一直喺啱嗰邊. 我已經講過喺依度自己每句嘢係會諗好晒, 盡量唔得罪任何人先會 send 出嚟. 請問你哋有冇噉做過?

其實你知唔知呢個小圈子po嚟 真係得我地圍內呢班人

好撚慘呀你 唔好忍啦 走啦

唔負皮得？
你講嘢咁撚戇鳩好笑咪負皮你囉 傻閪

我成日都比人負皮
被逼害

禾有正皮架禾

一個話你戇鳩你都可能唔係
個個話你戇鳩你就自己檢討下啦
咁多個唔負淨係負你一個
你係咪真係戇撚鳩架

禾有正皮俾你，不過多數㩒錯

我只係知道你喺依十幾分鐘入面不停噉叫我走, 不論係你自己問我又或者係我問你啲問題, 你自己有冇諗清楚, 睇清楚先再出聲?

上次七仔畢業嗰啲肺腑之言有正皮㗎
其他就

孔乙己是站着喝酒而穿長衫的唯一的人。他身材很高大；青白臉色，皺紋間時常夾些傷痕；一部亂蓬蓬的花白的鬍子。穿的雖然是長衫，可是又髒又破，似乎十多年沒有補，也沒有洗。他對人說話，總是滿口之乎者也，教人半懂不懂的。因爲他姓孔，別人便從描紅紙上的「上大人孔乙己」這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作孔乙己。孔乙己一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「孔乙己，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「溫兩碗酒，要一碟茴香豆。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又偷了人家的東西了！」孔乙己睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你偷了何家的書，吊着打。」孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固窮」，什麼「者乎」之類，引得衆人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

你老母知唔知你咁撚戇鳩

你有冇諗清楚睇清楚先再出po
你知唔知自己講緊乜野

牙屍屍係惡人谷出身 駒迷個個聞風喪膽

你睇翻你就會明咩先係盲目嘅負評追擊, 即使如此, 你有你負評嘅權利, 我都有我喺度討論嘅權利.

聽人家背地裏談論，孔乙己原來也讀過書，但終于沒有進學，又不會營生；于是愈過愈窮，弄到將要討飯了。幸而寫得一筆好字，便替人家鈔鈔書，換一碗飯喫。可惜他又有一樣壞脾氣，便是好喝嬾做。坐不到幾天，便連人和書籍紙張筆硯，一齊失蹤。如是幾次，叫他鈔書的人也沒有了。孔乙己沒有法，便免不了偶然做些偷竊的事。但他在我們店裏，品行卻比別人都好，就是從不拖欠；雖然間或沒有現錢，暫時記在粉板上，但不出一月，定然還清，從粉板上拭去了孔乙己的名字。孔乙己喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「孔乙己，你當眞認識字麼？」孔乙己看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個秀才也撈不到呢？」孔乙己立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是之乎者也之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咁你又有冇睇清楚自己打過啲咩啲人會負你皮？
我新黎既都覺得你講既野on9

做咩話埋我
起碼我冇鬧你無追住黎負皮先
有時適當玩笑可以接受既
例如笑下國師係咪gay呢d
真過份既咪唔好應由佢沉囉
大家上forum都係想輕輕鬆鬆ge

喂你咁不屑入黎你不如出去開po同你d高汁會然討論啦

討論係兩向架ching, 冇人同你討論比個皇帝你做都冇用

呢二次高山mc 都做得唔錯

討論要有二個人以上先成立
而家冇人想同你討論
咁你就咪係度討論啦

其實我覺得呢度D手足已經好忍讓

一係你學下飛鳥真果班不受歡迎會員開個貼圖區討論
一係你就過高登上百度
都唔撚知你賴死唔走係度托

咩叫個個? 你個個嘅定義係咩?
講起戇鳩, 講真嗰句, 喺度佔大部份嘅內容係咩, 同我講親嘅係咩內容, 兩面比起嚟嘅話邊面戇鳩啲?

其實我都block左你一排順眼左好多

孔乙己是這樣的使人快活，可是沒有他，別人也便這麼過。

你睇返上面啦
你係咪弱智架
你係戇鳩呀

你又點呀

中秋之後，秋風是一天涼比一天，看看將近初冬；我整天的靠着火，也須穿上棉襖了。一天的下半天，沒有一個顧客，我正合了眼坐着。忽然間聽得一個聲音，「溫一碗酒。」這聲音雖然極低，卻很耳熟。看時又全沒有人。站起來向外一望，那孔乙己便在櫃臺下對了門檻坐着。他臉上黑而且瘦，已經不成樣子；穿一件破夾襖，盤着兩腿，下面墊一個蒲包，用草繩在肩上掛住；見了我，又說道，「溫一碗酒。」掌櫃也伸出頭去，一面說，「孔乙己麼？你還欠十九個錢呢！」孔乙己很頹唐的仰面答道，「這……下回還清罷。這一回是現錢，酒要好。」掌櫃仍然同平常一樣，笑着對他說，「孔乙己，你又偷了東西了！」但他這回卻不十分分辯，單說了一句「不要取笑！」「取笑？要是不偷，怎麼會打斷腿？」孔乙己低聲說道，「跌斷，跌，跌……」他的眼色，很像懇求掌櫃，不要再提。此時已經聚集了幾個人，便和掌櫃都笑了。我溫了酒，端出去，放在門檻上。他從破衣袋裏摸出四文大錢，放在我手裏，見他滿手是泥，原來他便用這手走來的。不一會，他喝完酒，便又在旁人的說笑聲中，坐着用這手慢慢走去了。

例如?

你quota我架喎清

根本冇人想同你討論 畀人負咗咁多個post都唔明？

不過你鍾意嘅話都可以繼續喺呢個討論區玩單機嘅
最多我block柒你啫

自此以後，又長久沒有看見孔乙己。到了年關，掌櫃取下粉板說，「孔乙己還欠十九個錢呢！」到第二年的端午，又說「孔乙己還欠十九個錢呢！」到中秋可是沒有說，再到年關也沒有看見他。

我到現在終于沒有見——大約孔乙己的確死了。

句野貼佢講

平時派慣膠做乜今日咁爆

Block9佢算
同d戇鳩講野真係命都短幾年

咁佢真係爆緊

我幾時有話埋你?
你講嗰樣嘢就係我一直嘅做法, 我之前幾時有主動話過任何人 on9 ?
唔啱聽, 又傷唔到自己嘅咪由佢哋自己繼續落去, 點解要攻擊人?

使唔使點名呀
而家我第一個覺得你太戇鳩 快撚啲走 唔該
1.會員齋藤飛鳥

我見屍屍成日禾禾禾條女頂唔順以為佢淨係會派下膠

最撚憎呢d懶係野既人

依個妝幾靚

2. 會員齋藤飛鳥

唔係我唔想討論呀, 係佢哋連查隻字都唔識查, 重閙翻我轉頭, 叫我走.

正常人先會假膠
真膠就真係真膠冇撚得救

係幾靚

你冇心同我之後繼續討論嘅話真係歡迎你block柒我, 我就永遠都唔 block 人嘅.

既然你覺得上網查唔得嘅話
咁你不如講下係你眼中查字係應該點查

原來係噉解, 噉我明你諗咩喇.

Google完畀你一句叫人諗清楚就算
不如講個正確答案出嚟啦

其實唔想同你討論
不過你係要人講你知既咁我講
七仔同万理華你都可以講係画伯
真係笑大人嗰口
我真係想知你理解既画伯咩？
個𠴱話緊你理解錯既時候
自己仲堅持自己既諗法
你話on9唔on9呢

我幾時有話過上網查唔得?
你查一隻字點解你會去邊度查?

你噏乜鳩呀

喂大佬 淒美呢隻字你都用錯 你叫人信你有用腦諗過画伯呢個字既兩層含意 不如你用返畫家 畫畫叻既人
你懶係用啲深既字 但根本 乃團入邊呢隻字平時唔撚係咁用
最後人地屌你唔識字 你屌返人唔諗你有諗過度過先用呢隻字
咁點解唔用無歧義既字

扮撚曬野話有用腦 但咁撚簡單到用到有歧義
不如問下自己用左幾多腦

網絡術語唔去網絡查去邊度查
你會唔會攞住本中文字典查德文

你記唔記得 山崎怜奈 畫過啲咩?
其實呢, 有好多嘢你肯去理解, 係可以理解得到嘅. 正如一開頭點解有人會問我明唔明画伯點解一樣, 我係會去理解完人哋諗咩, 然後先去回覆. 冇理解過對方諗咩就話人 on9, 根本討論唔到落去.

做咩姐你

八奇思考領域咩

其實根本冇人想同你討論
依家講緊七仔同万里華 你又冇啦啦講山崎係咩事？
Btw會唔會係你冇理解人講咩

對唔住ching,一時三刻唔記得你活係自己世界，我唔應該將主流定義放係你身上

你弱智定係語障

條友眾人皆醉我獨醒咁

難得你提起 淒美 依單嘢, 我之後都有諗過. 我都有去 check 過自己對依隻字有冇理解錯, 但係我冇理解錯到.
假設你真係有睇到嗰本書, 唔係上網睇完簡介就覆我, 喺依個情況下, 你當然會覺得我用錯字.
但正正係因為我冇睇過本書, 只係睇過個節目, 而個節目大部分時間都著重喺戀愛方面, 而入面所講述啲戀愛令我覺得好淒美, 所以我先會用依隻字. 至於你唔覺得淒美咪唔覺得囉, 冇問題㗎.

我都話我send之前就知道画伯依個字對你哋嚟講有一個完全相反意思, 噉但係同時佢亦有佢本身嘅意思喺度, 你哋 get 唔到我點解要噉做唔緊要, 但你唔明就唔等於 on9. 你會唔會因為唔明廣義相對論而話佢 on9 ?

其實最自我中心嗰個係你
你喺一個公開嘅討論區 係咁以自己嘅理解做出發點 你叫其他人點明 點同你討論
先唔好講你嘅內容想表達啲咩 而家你扭曲咗個字嘅原本意思 啲人get唔到你想表達既嘢 問你係唔係唔識字 你又叫人search吓先 seach到係你錯都話人地問題唔get你嘅意思
你咁撚自我 想我地點同你玩

睇到我一頭霧水

收聲啦乃狗

唔知點解我個腦會用好假的肥仔個語氣去睇佢d po

不如我問翻上面嗰個人轉頭先,
"七仔同万理華你都可以講係画伯"
你其實係想講咩, 你依句嘢又冇咩助語詞, 又冇標點符號, 可以有好多解法.

真，想抽水都驚抽錯

到底個post發生緊咩事

依D咪係有質素的POST啦！ 成日講潮文，潮文又有乜咁巴閉？ 毛主席、周總理都無寫過潮文， 佢地都一樣咁有成就，咁多人尊敬。 所以話，實事求事，做野就認真Ｄ， 唔好求求其其出個ＰＯＳＴ就「嘩嘩」聲。 我知！有好多正經的ＰＯＳＴ都無人欣賞， ＳＯ ＷＨＡＴ？唔通真係要學牛叫， 做馬騮戲搏Ｄ牛公牛妞賞識？晒心機捱眼訓啦！ 老老實實，今次就唔同，睇得出樓主好專業， 一筆一劃都精雕細鑿，入木三分，句句都係經典！

我成晚訓唔著成晚諗住依篇文，覺得真係前無古人後無來者， 於是去深水步警署前面同差佬講，記得睇依篇文， 睇完要影印低送俾Ｄ親戚，新年流流當揮替貼落門口。 咦，話音剛落，四叔公就來拜訪，佢話： 「因乜解究貼Ｄ咁好的野出來，小心俾人偷呀！」 於是我地就將成篇文放落去夾萬入面， 密碼係29283283，我重覆一次， 係29283283，千祈唔好話俾人聽。 我地仲誠心誠意對住夾萬上左幾柱香， 希望來年順順利利，ＩＦＣ樓下就企企理理。

喂尷喎

柒左就認啦，面皮厚到咁

無眼睇

block埋垃圾雪算 成日想懶係好笑做假膠 其實就低質到仆街

小畫家七仔

好想做張畫紙俾七仔畫

喂咁你解釋吓啦!

一句唔埋兩句child登，然後咩都唔解釋就要人自己諗，點諗啊? 你既然講到自己睇晒乃木坂啲主要番組咁勁，咁你應該都知「画伯」喺乃團番組係用嚟諷刺㗎喎，呢個已經係共同意識啦。

如果你要話某人畫畫勁嘅，大可以講「邊個畫畫勁」㗎喎。用一啲脱離日常習慣用法嘅意思，然後就話人唔明，個解釋責任喺你度喎。你幾時會見到人教書講新字/新詞嗰陣會叫個學生自己估係咩意思㗎?

講到自己唔係嚟教仔而係嚟討論，咁你咪證明自己嘅用法係啱囉。呢個世界大把字詞都唔係靠查字典就可以令所以人認同佢個意思啦，更何况係你自己獨創嘅新用法。你解釋完之後咪可以俾其他人討論你用得啱唔啱囉，叫人查字典查完唔啱你心意又唔講吓點解就話人child登，何論之有啊?

不如話做枝筆比七仔揸

七仔揸住我隻手教畫畫

我做model

四眼變態野豬仔

隻野豬仲靚仔過我

七仔畫得靚啫 可能正常樣(敦仔)都畫到做同你差不多高嘅福士蒼太

𨳒, 我直接講點解我噉做, 係要畫公仔畫出腸, 你哋唔明咪 pass 囉, 係要我解釋個原意.

画伯正如你哋所知, 可以用嚟寸人畫畫畫得差, いくちゃん已經係公認嘅乃木坂画伯. 但画伯原本依個字係解作: artist, master painter.

正因為依個字有兩個咁相反嘅意思, 所以當用話乃木坂入面啲畫畫比較叻嘅人係画伯, 除咗係依個字原本嘅意思"畫畫比較叻"之外, 因為同時亦都有畫得差嘅意思. 所以我嘅原意係想話雖然佢哋畫得好, 但只係乃木坂嘅画伯, 而唔係外界標準嘅画伯.

以上係我 100%嘅原意, 你哋就會覺得:"撚知你諗咩!" 即使唔理我嘅原意, 其實画伯本身就係解作畫畫好嘅人, 肯郁下個腦嘅人都會明白到: "七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個画伯? " 依句嘢係點解, 七瀨同若月都算係團入面叫做畫得下嘅人, 用画伯嚟形容前兩者有咩問題?

屌你即係話我矮啫

冇柒到點解要認? 好下台啲?

然後禾七揸住我隻手一齊畫

畀你屌完我屎忽想block我？

福土蒼汰都矮 牙敦仔你係咪想打NBA

都話左呢位手足係活係世界自己世界

姐係你明知畫伯係乃團黎講係反話你都要用黎形容乃團d畫畫好嘅mb

救命
如果睇開乃團 都知画伯點解

講果句野 好明顯比人覺得認知錯誤
話比你聽個意思
呀屌你 仲要諗咁撚深入去理解
究竟我睇緊柯南定金田一
乃po真係唔適合你世外高人
費事解讀錯誤 誤會左你就唔好啦
拜拜

建議事主善用中文

我講到咁白, 我都有噉嘅回應, 我諗你只會睇到自己想睇到嘅嘢.

洗唔洗我講埋: "七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個画伯? " 依句嘢表面嘅意思就等於 "七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個畫得之人?".

如果你知道画伯依隻字係點解的話, 根本我講唔講我嘅 hidden message 出嚟都唔會影響到大家對依句嘢嘅理解.

同我差唔多高嘅福士蒼汰咪即係話福士蒼汰高過我

原意係冇錯
但放係乃團成件事錯曬
咁自我做乜

屌你地成班乃飯唔係從事創意行業就收嗲啦

有冇link

其實呢個矛盾好無必要 你覺得另一位巴打錯，你咪直接問 : 「你既意思係咪指xxxxxx啊??」

但你又要勁寸咁講: 「我知道你想講咩, 但係未搞清楚嗰個好似係你」

你話你每講一句野之前，都會諗清楚會唔會得罪人，我就覺得.....你可以再有改善既空間咁囉

大家都係想輕鬆飯個idol，最多意淫下，邊個得閒針對你、狙擊你先? 自己諗啦

入得嚟呢個圈子用嘅詞語嘅意思唔係按嗰個圈子嘅定義嚟討論，而係要人地嚟按照你自己嘅嚟用。。。
明㗎啦，child登嘛
係我地問題
係我地唔識野
係我地跟唔到你思路
SORRY囉
滿唔滿意

就算係CHILD都識跟人玩喇，自閉仔

岩,一齊狙擊邪骨

標奇立異既撚樣

高唔高過唔肯定 但你執執執下有G會做乃Po第N個福士蒼汰

yoda好能正啊

正解! 因為依個字有 double meaning, 所以咪玩下嘢.
但係睇嚟依度唔多 buy 依套嘢, 我以後會直腸直肚, 畫公仔畫埋條腸入面舊屎出嚟.

外界嘅definition喺乃團根本唔適用
画伯喺乃團淨係用嚟笑畫畫差嘅人 冇話過畫畫叻嘅人係画伯
你成句嘢嘅focus都係喺乃團度 自然就用返乃團画伯嘅definition㗎啦
咁你成句嘢就唔通

冇人想知囉
過主啦

去韓國執執就有機會

其實冇人話要你畫公仔畫出腸
你而家係畫左個胃出嚟
然後死拗話係腸呀

你有講白佢既需要，因為真係冇人明你講乜

好想去我老婆果間7仔瘋狂買野

其實我到而家都唔明個double meaning喺邊

想知係邊間7仔

因為你唔係從事創作行業

喂你比d創意同想像力啦

成個下就唔得閒上水，一上水就有花生食

創造力量同幻想呢？？？

畫伯係乃團係笑鳩堀同飛鳥抽象派畫風

其實刺激前列線射精係咪真係爽啲？

LIHKG @ Android

佢真gay

梳囉 我不嬲都唔係有創意嗰類人 我屬於有logic嗰類

我唔再喺依度 play with words, 我100%用翻乃木坂套 mindset 就冇問題啦.

我屋企樓下

你嘅原文係「Btw, 七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個画伯?」

一個字詞係一個句子入面只可以表達一個意思咋喎。如果你係指畫畫畫得叻嘅，一樣表達唔到「只係乃木坂嘅画伯, 而唔係外界標準嘅画伯」呢個諗法喎。你呢句只係表達緊「Btw, 七瀨同若月走埋之後, 乃木坂係咪得翻一個畫畫比較叻嘅人?」咋喎。

同埋我哋話共同用法重要係因為有啲字喺特定語境同場合上只有一個用法喎，喺呢個共同群組入面反而無人會採用通俗嘅意義喎，例如「廁」咁，通俗嘅意思雖然係指「廁所/公廁」，話人係公廁係指嗰個人對性好開放，但喺48/46 post入面係指「花心」喎，唔通啲人話我廁係指我好開放咩。你喺呢度發表言論用一啲咁特定嘅字眼，但就以通俗嘅意義去用其實係唔會令人意會到你想表達啲咩㗎喎。

人地講到咁白你都唔明

好多謝你咁記得我

唔需要啦
你肯躝未

有冇大師講解下 唔夠有創意

你咁諗咪錯, 有d高質會員唔係為左飯idol, 而係要研究同分析佢地既發展同成功之處
淨係識睇女咁膚淺 難怪被人話係child登

個世界總會有人無論你點解釋, 想點共存都會睇你唔順眼. 個世界就係噉.

我講白d即係呢度唔歡迎你呀
躝啦

係 就係睇你唔順眼 躝得未

閣下既性格，好似岩另一個團多d

如果你想表達「畫畫比較叻」，咁画伯一定唔係最適合嘅用字添。其實喺適合嘅場合上用返適合嘅字眼先係正常嘅做法，除非你有心引導人去理解另一個方向，否則根本無咁嘅必要喎

你可以有你嘅睇法嘅, 我需要解釋嘅都解釋晒.

幾時有故睇

我之所以講: "我知道你想講咩, 但係未搞清楚嗰個好似係你"
如果你覺得 "未搞清楚嗰個好似係你" 依句有惡意, 噉之前佢所講嘅 "搞清楚未" 又有冇惡意?
我只不過係用翻同一個 level 嘅用詞嚟對答. 加上我唔覺得我哋最先依兩句有啲咩惡意成份.

只不過係, 我唔知佢本身知唔知画伯依個字嘅另一個解釋, 對佢嚟講喺依度"画伯"依個字冇 double meaning, 而我覺得有噉解.

快啲出故啦等大家開心下啦

雖然我無興趣睇

佢覺得自己啲語氣無問題嗰吓先係最無奈

所以我咪講咗我 play with words 囉, play with words 就算就係有心引導人去理解另一個方向, 想同啲會諗多幾下嘅人玩下, 睇下會唔會有人 get 到噉解. 我打画伯依個字之前我確實有諗過啲你哋會更明白嘅字, 因為我知画伯喺度係點解. 只不過係心血來潮先玩下噉解.

係喎屌你老味
柒左都要拿返渣沙

咁即係你無嘢搵嘢玩，玩完又覺得人哋唔明你啦

禾腦婆yoda巧正

屌算啦
我地呢啲凡夫俗子孤陋寡聞唔撚會識佢嗰啲咁清麗脫俗有新意又有創意嘅意思㗎啦
你望吓佢用個咁字都用得特別過人就知啦

玩完唔明我咪唔明我囉, 有幾大不了? 我 nobody 一名, 點解你哋全部人一定要了解我?
我好奇會唔會有人諗到噉解啫.

btw, 講清楚先, 而家係講梗 hidden message 嗰面, 而唔係"画伯"個 double meaning 下嘛, 我費事原來大家講梗唔同嘢.

講開又講 其實仲有邊個畫畫叻

唔係畢左業就準備畢業

山崎怜奈

怜奈46tv係玩得ok

釣魚台是中國的
你老婆yoda是大家的

其實你玩左D咩 有咩好玩?
見到你話七瀨若月係畫伯咁我知你係用正面意思既畫伯咁又點
我唔會話你錯
但係根本就冇人想理你
因為你之前講得太多On9野
成日用高高在上既姿態係度分析呢樣果樣
所以呢度D手足已經好忍讓
而家先叫你躝

我唔想了解 躝得未???

「我知道你想講咩, 但係未搞清楚嗰個好似係你」

呢句串過碼頭咕喱咁之後同人講有幾大不了? 你無嘢呀?

串完人之後唔係可以當無事發生啊?起碼都對你自己嘅語氣態度道歉啦

仆街 好撚好笑😂😂😂

大佬都入黎

肥雞話有花生食

乜水

新飯呀屌你老母

迷ru狗

不了 留返比你呢啲低汁人士

喂我路過架咋 你地唔好係咁理我住
繼續先啦 條友好撚好笑啊

臭ru人人得而誅之啦

由頭到尾, 由第一次開始我就拋啲想法出嚟想同大家討論下,
但係竟然俾你/你哋覺得我係以高高在上既姿態呢樣嗰樣, 我憑咩可以高高在上? 討論就一定要 take side, 一定會有意見㗎啦, 唔想討論咪 skip 囉. 我就處處忍讓, 好聲好氣噉回覆, 我有踩低過你哋咩? 憑咩話我高高在上?

你唔同意就等於 on9? 你哋啲 FF 自 high 我又何嘗有插過一句嘴? 唔啱聽咪根據個 point 去討論囉. 你自己覺得on9唔想理嘅咪 pass 囉. 而唔係一開口就一句 on9, 唔啱聽就閙鳩人. 而家係我高高在上定係你哋高高在上?

知唔知咩叫語氣

如果需要道歉, 噉應該係邊個要道歉先, 係邊個挑起先, 如果你覺得我哋嗰兩句嘢有問題的話.
我就覺得我哋兩個嗰句都冇問題嘅.

磨牙磨牙

我只係用翻前者嘅語氣, 如果我語氣有問題嘅話, 佢一樣有.

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定👧💕
＼

🍊配信メンバー🍊
10/9(火) #吉田綾乃クリスティー
10/10(水) #西野七瀬
10/11(木) #佐藤楓
10/12(金) #川後陽菜
※10/8(月)はお休みです

#乃木坂46
#のぎおび

你最大問題就係覺得自己冇問題呀

首席音推有無聽らじらー

而你唔覺得其實一直逃避梗我問題嘅你先最有問題?

首席音推冇數據啦 聽撚咩

講緊邊兩句

膠膠妹有D料窩

有牙音就無得聽/睇

最開頭嗰兩句, 都唔明啲人係冇嘢做搵交嗌定點,
根本嗰兩句都冇咩大問題, 只不過係佢質疑我知唔知画伯點解, 而我回佢一句画伯有另一個意思, 就係咁簡單啫嘛.

其實語氣係講緊你一直以嚟嘅言論 並唔係針對邊一句
簡單啲講 即係你啲“認真分析文”好撚嘔心呀

翻緊pt+得翻300mb

其實你有無諗過
其實佢咁回得你 姐係覺得你咁樣玩呢隻字 其實係好無意思
姐係簡單啲講 佢唔係質疑你知唔知 而係笑緊你連隻咁既字都要咁樣玩 好有問題

飛機音喊緊 次次都miss晒

我仲有600MB 我以為我用得算快 原來有人用得快過我

呢幾日翻pt用足咁耐仲點剩 20號先重設

返咩pt要用數據

玩手機

你噉講法即係話你/你哋根本就唔係以事論事梗, 根本只係宣泄梗你哋一直以嚟對我嘅印象嘅不滿. 所以就唔知邊個/邊幾個經常有理冇理都負評咗我先, 我講得啱唔啱?

我都唔知講過幾多次我嗰啲只係小小個人見解想同大家討論下, 而係你哋自己係都要抬起我嚟𨳒. 我真係咁高高在上嘅話就晨早𨳒咗你哋啦, 洗等而家? 你話經常𨳒人嗰班高高在上啲, 定係經常俾人𨳒嗰個呀?

唔玩咪唔使用囉

有得玩你玩唔玩先

問wifi pw

再玩之後兩個禮拜都冇得你用 與世隔絕 你咪玩囉

如果佢真係噉覺得嘅, 咪由佢笑囉.
但係興趣觀點唔同就等於有問題?

如果用你依套想法套落我度嚟睇, 相對哋你哋都好有問題.
你哋係咪真係咁想人哋喺你哋套觀點面前認錯啫?
我從來都冇噉做過, 只係你哋單方面認為我有.

俾錢加mb la

CSL 28蚊200MB 50蚊1GB
點買得落手呀

立殺3仔 呢排出少啲街算

哇屌 咁撚貴

買張儲值卡百零蚊有廿GB

原來附近間h&m有free wifi
我個用左成日先知

窮到要用人免費wifi

咁咪轉咗號碼

岩 細蚊仔冇錢學乜人追idol

我連pt都冇做 餐餐捱麵包

用另一部機share或者用雙卡機

雙卡咪得

聽日要去鴨記買多張

冇雙卡機 得iphone一部

換新iphone

冇錢 有錢我都想換
買咗隻apple watch而家個荷包仲赤赤痛

轉台啦 咁辣殺仲用
sun mobile最cheap個d plan都有無限
係5gb後限速128kbps

簽左三年仲有一年約 所以下個月加50蚊轉無限

最新嗰部先雙卡

XS max先雙卡
64GB都成皮嘢一部

64gb咁少，keep 下d mb相同歌好快無

番老家 唔知有冇開金口唱歌

我而家都係用緊64GB 我又覺得夠用喎

切有冇後備？

有

無牙

又靚左

個髮型幾好睇

琴子又話花奈著網紋絲襪好正好sexy
又話今野俾佢放上網，點知打晒格仔 典睇啊

好粗咁

琴子識玩

想睇...

睇到有對腳 係咁多

之前泰國松村夠話可以露半邊pat出黎
結果咪一樣

今野自己收埋未打格嘅相 自私

鹽蟲

做委員長就係為左咁炸嘛

禾老吉

老婆

仲未有人出嚟FF

啲癡線佬去曬邊

2個推世紀同台仲合照禾竟然冇得聽

開追悼會啦

究竟係咪識渣㗎

理理杏生日了

極危險

點解可以拎到個牌

咁都合格
放出黎害人

傻強

女人渣車 極危險

你有G格笑人咩

得廁哥推咋嘛

我又唔係女人

見到音B

個表情

老婆都係等我車返你啦

個教官仲驚過member

諗起地獄教車師傅

仲敢比和田揸cls

企係路邊既staff好危險

公路炸彈

花花好勁

個人冇事咪好囉

圖都冇張

諗起松g以前個特典
又係講揸車

見到佢地放開一隻手就驚

sony損保終於賣廣告

★10月14日（日） 深夜0:30～放送予定

次回の乃木坂工事中は…
芸術センスが試される様々なゲームに挑戦！
メンバーのとんでもない芸術センスにスタジオ騒然！
さらに新たな画伯も登場！？

timing岩岩好

又會得咁岩係講画伯

今集大部分人齋坐

ummmm......可能有深一層意思

果然大部分女人渣車都好危險

咁橋既

手足最愛
今日先喺画伯呢個議題上有一輪熱辯

爆po未

你老婆生日喎

邊到有喺画伯呢個議題上有一輪熱辯......

今集咁快玩完，以為分二集

膠膠妹生日無人推爆？

我貢獻一張

qq沖繩妹！

今晚推！

冇人推 個個廁晒淫月

咁QQ，大把fans

推

幫推1張